{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158335?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 컬렉터6449펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 ペンション内では禁煙が行われますので、ご了承ください。 また、ペットの同伴は不可であり、使い捨て用品は提供されません。 必要な場合、歯ブラシは1,000ウォンで販売されます。 ゴミは、提供された従量制袋を使用して排出する必要があります。 リサイクルゴミは提供されたビニール袋に分離して排出し、生ゴミはシンク台に付着した粉砕機で処理してください。 オーブンは使用できず、電子レンジで簡単な料理をしてください。 ペンションでおやつや夜食を無料で提供しています。 しかし、持っていくのはご遠慮ください。 襄陽総合旅客ターミナルはペンションから7分の距離に位置し、GS25コンビニは車で5分の距離にあります。 予約された方は、入室前にバーベキューの予約をお願いします。 バーベキュー場と売店/コンビニは一軒家の客室からご利用いただけます。コンビニは車で5分の距離にございます。 駐車もできますので、お気軽にご利用ください。 襄陽総合旅客ターミナルまでは7分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されませんが、歯ブラシは1,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法は？",
            "answer": "ゴミは提供された従量制袋を使用して排出してください。リサイクルゴミは提供されたビニール袋に分別し、生ゴミはシンク台に付着した粉砕機で処理してください。"
        },
        {
            "question": "オーブンは使用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、オーブンは使用できません。簡単な料理は電子レンジをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのおやつや夜食はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではおやつや夜食を無料で提供しています。ただし、持ち帰りはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "最寄りのコンビニや施設はどこですか？",
            "answer": "襄陽総合旅客ターミナルはペンションから7分の距離に位置しており、GS25コンビニは車で5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約は必要ですか？",
            "answer": "予約された方は、入室前にバーベキューの予約をお願いします。バーベキュー場と売店/コンビニは一軒家の客室からご利用いただけます。コンビニは車で5分の距離にございます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もご利用いただけますので、お気軽にご利用ください。襄陽総合旅客ターミナルまでは7分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 447
    }
}